！繼YOUTUBE之後，IG跪低！

是咁的
小弟今日係ig度po左依張相

過左幾個鐘

我就比ig block左我既like posts功能

國安法全面進場

不過
香港獨立 唯一出路

屌你老母IG

推

Push

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

推到IG出嚟回應

我都係

用vpn 𨍭location 睇吓得唔得

我岩岩都有呢個情況
之後重開vpn就冇事

香港獨立，唯一出路！

重開都唔得

轉區呢
一定關vpn事

轉區真係得喎 但 好慢

試過幾次
一，二日後就冇事

同一部手機2個ac同時禁9我like

你轉咩區
轉返香港會唔會好d

求vpn介紹

收皮啦好撚好笑？